老習執政既大陸，衰到一個點....

台灣人反共比起十年前更多人
香港人唔洗講啦
大陸入面經濟仆街，美國就不停開佢波

究竟佢做撚過乜好事

打貪黎講
儘管係消滅佢對手
但對百姓黎講總算係一件好事

不過時間一長就好多其他搞唔掂嘅野都現形

佢打貪只係幫自己權位

佢打貪借民粹上位姐

岩呀 無曬對手就宣佈做皇帝

你on9 ga?
打完政敵自己貪咋喎

所以話消滅對手

舉個例
而家如果林大總統同燉炳強得罪777
然後777一句話解散警隊並立即執行
相信會有一部份人馬上對777改觀
但事實上我地都明白佢根本只係想贏民意

所以佢真心膠

打乜鬼貪，是但搵條罪入姐
上面用貪污罪捉邊個官都中硬㗎啦

識個四川人 我問過佢薄熙來比人打下馬之後點睇 佢話個個都唔開心 係佢任內係經濟最好 一打貪就經濟大瀉

你知唔知習帝家族手持幾多資產？
幾年前查得到已經過百億，查唔到唔知。
皇帝唔畀人貪自己貪，對老百姓真好哦

上面幾個回覆黎講
可能我講得唔夠明顯
我嘅意思係借「打貪」之名去消滅佢嘅對手
但打貪黎講，對一般民眾黎睇
佢地一定覺得維尼做緊野
個國家真係會好

但事實上，仲係一黨專政
點會好？

打完貪而家啲官咪一鳩樣係貪, 打果啲全部潛在敵人嚟
啲重慶支支話想要返薄熙來呢個貪官, 因為佢做到野, 而家果啲又冇料到又貪! 究竟對百姓嚟講有乜事係好咗呢

Cls
你真係信佢打貪污?共官10個有12個都貪。
貪污，個問題係個制度。
清除異己咋

好事？？傻撚咗
如果佢住大陸，聽啲新聞覺得佢德政
轉咗人貪咋
大陸狗會唔貪？全部百鳩幾億講緊
啲錢自己生出嚟

打貪？佢自己就最撚貪

打黎係為咗自己貪更多

跟本官同商都用盡方法掠水, 借撚咗銀行錢唔還, 之後走佬都聽過
反正有支支小粉紅埋單

蹈光養侮 真係好高
好在我地係佢準備好之前就攪亂佢盤棋

以前貪喺講緊比例8.1.1官 軍 商 宜家講緊喺習敗北要嗮

中國式打貪

on9打反對派渣，自己咪又係偷最大份

人地薄熙來管左個地方咁耐 點發展 d人要點管 掌握哂
你突然踢佢走 搵人空降落黎 乜都唔知點會管得好

一大一路收哂皮啦 前海都未搞好就搞橫琴 瘋狂起高鐵 但一d站根本就冇乜人用 搞琴負債累累

果然連登係雙位數智商集中地 轉收款account咋弱智仔